有冇人屋企夠我複雜？

其實我都係呢排先知...
話說前幾日就同左我嫲嫲（step grandma)出街
佢爆左單隱瞞左差唔多二十年嘅嘢我知
件事就係...
由細到大我都係同媽咪婆婆工人住
屋企人細細個就同我講我講老豆因為返工所以為咗近返工喺出邊租咗個地方住
而且佢間唔中都會返嚟睇我
仲有爸媽係無離婚(肯定)
所以我一直都覺得無問題
點知...
原來係我4歲嗰陣我老豆已經出軌
出面有第二個女人 仲要生左個仔
即係我無啦啦多左個同父異母嘅細佬
重點本身嗰個女人自己結婚生咗個女
我老豆一路都幫人養梗女...
佢地一家四口係一齊住梗ಠ_ಠ
我嫲仲話我所謂嘅細佬同我好似樣(･_･;
仲問我 如果第日見到會點..
我撚知會點 我淨係驚而家住緊層樓要同人分錢(有我老豆老母個名）
佢仲叫我唔使擔心 呢層樓一定係你
佢講就係㗎啦？點知遲啲會點
唉。。。都係活在當下啦😢

知你有樓喇屌你老母臭西

最好叫你爸偷偷地落定遺囑
如果佢錫你，應該層樓歸你/你佔大份

真 ，要寫遺囑

咁多位早晨，我今日嚟，係想同你哋講個故事嘅：

喺幾年前
我同一個寡婦結咗婚
佢有一個已成年嘅女
後來嫁咗比我老豆

咁我繼女就做咗我後媽
而我老豆就做咗我女婿

兩年後我老婆同我生咗一個仔
佢喺我後媽嘅同母異父嘅細佬
我個仔叫我「老豆」
我就叫我個仔「舅父」

我繼女又為我老豆生咗一個仔
佢喺我細佬
但佢又要叫我外公

我喺我老婆個老公
但喺我老婆喺我後媽個阿媽喎
所以我喺自己嘅外公

到咗新年
嚟料喇

我就同我後媽同我老豆
即係同我繼女同女婿交換利是

我封廿蚊比我個仔
佢話：「多謝老豆！」
我又答返佢：「唔洗，舅父！喺呢，咁我嗰封呢？」
「你都痴線，我結咗婚喇咩？」唉，我自己都亂咗...

食團年飯嗰陣
我喺抬面上面放咗一封一千蚊利是
再拎返封利是上手
叫咗聲：「多謝外公！」

好彩唔喺街姐
唔係真係比人捉去青山瞓一排
而家諗返自己真喺痴痴地線
自己比錢自己洗
咪即係去自己鋪頭買野...

好少事
咁都叫複雜...

係咪好細個
再大多幾年你會聽更多故事
就知自己呢啲算唔上咩複雜

一開始個concept 已經錯咗